是咁的,我個Ex同左個黑人一齊

每日一諗到佢比個碌黑9大大力抽插
個心就那埋一舊,點解呢個世界咁多選擇
係要揀個黑人

臭雞

你係外國？

有無巴打試過相同經歷

係呀 之前係外國讀書

俾黑人抽插嘅經驗？

Asian girl?

Yes 就係咁先諗唔明

佢本身咩性格架

實會有比較

唔好諗太多 佢地好少會長遠既

佢本身係有少少怕醜 唔鐘意出去social,但入到大學就好似變左

Once you go black

Sad but true

You never go back

試完你要試下個黑人調劑下

Dm佢問下囉

佢應該岩岩同條仔扑完跟住係床上面笑鳩緊你

屌好唔爭氣咁笑左

聽過人比喻，香港人係筆，意大利仔係水樽。唔係處都流血，更何況係黑人

可以點開口

係咪要揾返個黑妹

真係私家車同跑車既分別

你會入咗佢都唔知

以前公司同事同個黑人拍拖，話扑過幾次真心頂唔順分左手
話痛到仆街，完全feel 唔到係舒服
亞洲閪應該要慢慢開發先頂得順
仲聽講鬼佬真係好撚鍾意玩屎眼，你諗下個ex 雙穴齊出

睇AV啲鬼佬好撚軟

求下你唔好講得咁詳細

不過係痛到仆街㗎喎，咁大做乜鳩

我望一望自己個西，都唔覺有幾長。太大插入嚟咪捅穿

會呀，會去咗你啲小腸嗰度

Is it in?

Science話我地知12-13cm 足夠硬既話係對大部份女性已夠，因為佢地陰道一般長道係10-12cm 好似係，多出原沒意義
利申 睇理科太太

屌點解唔係子宮

即係你條鎖匙咁撚長 插落個鎖度有乜用

最緊要fit到，同埋g點係陰道前半，你插後面唔係刺激緊g點

食過朱古力，返唔到轉頭

會篤穿左個子宮，上咗去啲腸嗰度

我都唔撚想。果陣一齊食煙佢同我吹水，佢又咸咸濕濕果女黎，無啦啦講起，越講越多我都係照轉述
個同事仲要本身係大隻女，仲要都幾多經驗，佢都話頂唔順

但睇av 啲女好似比黑人屌到好爽

不過你諗下 呢個世界人口咁多 cross racial love 係好正常 我琴日先見到兩對AMWF couples, 唔通d白人ex又拿住拿住咩

某程度上嘅肛交

屌你 做戲...+痛 唯有扮爽...

Wow

絲？你應該未睇過黑人屌日本妹av
碌鳩係入唔晒，頂多入到3份1到一半
仲要黑鳩係真係又硬又粗，正常普通亞洲女性應該係頂唔順

可能偏偏我係asian先咁樣 我寧願佢比白人屌

冇睇過對黑人冇性趣，插唔晒嘅話其實佢哋都唔係好爽啦咁

你jealous既話比個增強性能力建議你
1. Gym房做deadlift + squat + back extension
2. 食avocado + oysters + garlic
3. 訓練動作 屌空西
4. 練肛門括約肌contraction x10x3 sets (2 times a week）
5. 學習fingering

唉 算啦 我係你既會發奮圖強 搵個更有價值既女

試想像下EX個閪入面最深處未被踏足過既聖地俾條黑腸狠狠地開發
EX：「明明連佢都掂唔到...」

係咪等於屌過鬼妹返唔到轉頭

最敏感都係個龜頭姐，當然應該爽唔晒
佢地鍾意亞洲妹因為夠窄

以前條女家姐同過黑人拍拖
之後比屋企逼到分手
三十歲揾左個有樓毒撚埋單
真係恭喜晒

樓主碌鳩size已經輸左。

咁多人同黑鬼拍過拖

Asian girls 真係冇民族性 咩種族都岩

本身肥閪嚟 條黑鬼係香港做外援球員
分左手做運動減肥 呃鳩啲毒撚

巴打講得好岩 依家嘗試緊 但需要啲時間

問乜撚

鍾意食臘腸定膶腸？

可以參考一下日本黑人演員ntr類av

不如你都搵個黑人試下
可能佢抽插你屎眼嗰陣會覺得好爽

問條撚

憫情
識你咁耐都唔知道原來你鐘意食古古力

有呀

#blacklivesmatter

#blackcockbetter

Black Length Matter

黑鬼無試過。。 但白人鬼佬。。。

你都搵返個黑妹

#blackdickbigger

you become a single mother

same
諗到佢去咗北京有男朋友

到宜家都唔想睇支那啲自拍片，諗起佢俾個東北佬屌

你未試過黑人唔知 黑人條賓周真係好撚大 我真係未見過有細條

敏晴點解我唔知你中意食朱古力㗎

Size係咪真係咁重要

其實唔好咁內向仲好啦
係外國生活點可以唔social
一定摺到自閉

唔係
夠就得
男友正常size都已經頂到頂

或者係我太過自卑
聽到佢話以前個ex係入唔曬我有啲自卑

#blackdicksbetter

佢條仔頂到啲你頂唔到嘅更深入位置

識個中學同學原本有男朋友 但同左個黑人出軌
完全睇唔透

You is racist

有咩問題

話明ex 關你撚事咩

隻黑鬼咩名？
利申有留意本地波

點解講到好似你個ex係為咗黑人條撚
所以同佢一齊
比啲尊重啦好嘛
有愛咪一齊囉
抵你比人飛

樓主，調轉咁諗，隻黑鬼著你舊鞋咋
Btw你ex會唔會拍片俾你睇羞辱下你？會嘅喺度開心share吖

你都識講av av女優個個都好大波添

多數係啲唔靚嘅Asian女先會揀黑人嘅啫

咪好囉 我想俾黑人塞爆個口都冇機會

利申 巴 非gay

.

白人係得長但林滋滋，話香港人仲硬，所以香港鳩雖然短d 但整體舒服d,呢樣野我係聽2個fd 講
黑鬼就真係又粗又硬

個個都食洋腸

鬼佬最鍾意一路屌屎忽一路大大力拍佢個屎忽
屌到咁上下就會叫條女口爆埋

食開芝士腸都想食下大黑腸
人一世物一世 港女係咁